[長文]我可以點做,就黎頂唔順

本來一家幾口,經濟唔算好,但係家姐開始出黎做野,多個人搵食,開始好轉
一家關係都好好,屋企好多笑聲
我細個掛住玩,無心向學
e架只係ive仔,但係最近幾年開始努力 gpa都有3點幾

但係3個月果陣,屋企爆渠大裝修,要暫時搬去另一間租嘅屋住三個月,惡夢就開始
一開始住左一個月,啲電器不停咁壞,無啦啦壞左兩個火牛,啲電線又爆開晒,隻mouse又收左皮

家姐又唔知點樣無左份工,之後個人又變到好神經質,e架日日係屋企打機,成日都毫無原因咁憎我老母
我e架見到佢咁對我老母,就想一巴車埋去,但係我老母就成日叫忍佢啦,唔好搞到家嘈屋閉
之後我老母,無啦啦做做下家務,個頭撞落個窗花角度,撞到個頭流晒血
我老豆本身身體好好,一年到晚都無病無疼,無啦啦胃出血入左醫院
最近日日返屋企,個家姐就單單打打我老母,比說話我老母聽
我老母就哭哭啼啼咁,我連書都溫唔到,啲成績一落千仗,分分鍾書都無得讀
晚晚都訓教都發惡夢,一日訓得4個鐘多啲,6個鐘唔夠

最好嘅自己朋友有兩個,但係佢地返工都好辛苦,無理由咁樣散播負能量比佢地
我真係唔知點算,如果平時唔洗溫書,通常都散無目的咁周街行,
自己本身好鍾意去機鋪打機,有時寧願係機鋪睇人玩,發呆都唔想返屋企

我可以點做

降頭?
風水差到唔撚係講笑wo

租屋係咪比原來細好多？ 如果係屋細自然吵鬧多 好正常
你家姐係問題源頭 主要係佢令到屋企氣氛變到咁 搵個適當機會同佢傾下 你老豆果邊就冇計 搵醫生幫

你間屋幾時裝修完呀？
家姐裝修又遇著失業係會燥D

似係間屋唔夾你全家
輕則家嘈屋閉 整親流血
重則有意外
唔係嚇你

擺個水晶陣/去轉黃大仙廟好wo
日日播笑片開心野
大家諗野正面
笑多d
都會有返能量同好運

同家姐心平氣和傾下計
唔好一開始傾返工
講下生活野無聊野
我諗佢都辛苦
叫2老睇多d搞笑野

加油💪3個月好快過

其實分別不大,正確而言仲大左
本身間屋,老豆老母一間房,家姐一間房,我訓廳
e架都一樣
家姐果方面,我老豆未入醫院之前有同佢講過好多次
比起初頭好左 但係都根絕唔到個問題

仲有一個月

老老豆豆,風水e啲野,我一直都唔信,但係e架都信信地
想放啲風水野,但係又完全唔識呢啲野,最怕放左仲差

留明

Btw:小心有人入黎搵食

唔明

一陣有d人話你屋企好有問題
收係幾萬蚊比件法器擺屋企....
之類
兩登大把人中伏

你咁講,其實我都好驚
始終我老母都只係一個讀書唔多又無咩社會觸覺嘅普通家庭煮夫

你放心啦，而家你呢個情況
你老母同你中伏個可能都係55波
人亂，自然人講咩就信咩
好似癌症咁，就死既時候
明知無用，符水你都飲啦

巴打講得好準
不過我都無咁多錢啦

差少少keep多一個sem就有大學讀
E架唔好講大學 分分鍾ive都唔掂